一人一個最感動反cup

片中係羅馬？

鏝絕殺

唔好意思...
按錯負皮...

曼城絕殺個場
有今生冇來世

咁大隻字寫住4-4cup你老母咩 羅馬真係文盲先捧

阿古路絕殺拎英超冠軍

場4:4似係2017/18年歐聯8強
首回合：巴4:1羅
次回合：羅3:0巴
以作客入球贏巴，咁叫唔叫反cup

次回合4:0咪叫cup囉

反羅馬，死全家，我同晴晴笑哈哈

出局變出線都唔算反cup

教識我咩叫足球嗰場

奧蘇利雲今年世界錦標賽四強對沙比絕地反cup
親手以攻擊性桌球殺死唔好睇既消磨性打法 極度紓壓

乜撚爺 沙比同奧雲我就識

羅馬 2-1 曼聯
曼聯 7-1 羅馬

話明出線反咩cup

你咪反羅馬

巴塞對巴黎

著名既伊斯坦堡奇蹟之夜